【遺憾終生】港鐵封站擾民生 中年漢未能見癌妻最後一面

港鐵封鎖牛頭角、九龍灣、觀塘等站，造成市區路面交通受阻，嚴重影響市民的正常生活，甚至釀成悲劇。今午有婆婆致電電台節目，講述原本一家人駕車往醫院見彌留的患癌親人最後一面，卻因港鐵封站令觀塘道擠塞，嚴重延誤車程，趕到醫院時親人已離世；婆婆激動地控訴港鐵公司，令她和家人見不到親人最後一面，說到憾事，泣不成聲。

70歲的榕姐和丈夫與兒子一家前日駕車趕往港島區的醫院，為見患癌媳婦最後一面的途中，受港鐵封站影響，被困在觀塘道，結果原本只需數十分鐘的車程，要花上2小時才能走完。

兒心急如焚 孫飢渴哭鬧

在塞車過程中，兩老亦要忍耐不能上廁所，兒子心急如焚，孫兒又餓又渴一直哭的折磨，到達時媳婦更已經離世。榕姐的兒子緊抱着已去世妻子的軀體邊哭邊說：「老婆！我哋一齊返屋企！我哋一齊返屋企！」

白頭人送黑頭人的傷痛，令榕姐昨日致電上香城電台第五台節目《有你同行》 講述憾事，泣不成聲，並質問為何港鐵可以這麼自私，為了觀塘海旁示威活動，就不顧其他人感受，做出破壞其他人生活的事。「連最後一面都見不到，你說我們是否很遺憾。我想勸港鐵公司，不要再封鎖車站，想一想自己的家人，不要被警犬慫恿而封站。」

推

推，狗鐵係罪魁禍首

令榕姐昨日致電上香城電台第五台節目《有你同行》 講述憾事，泣不成聲，並質問為何

未來人？
proofread先出啦

昨日？

好陰公呀！！
仆街黨鐵

記住 阻你果一個唔係示威者

藍屍group

作都要認真啲架

咪係 標題寫今日 內文又要改唔晒
玩膠都玩好啲啦